飲醉咗一夜情 點算好 幫下我

前日同個男仔fd去飲酒
飲到醉醉地係咁嘔就係附近開咗間房
本身兩張單人床 一人一張都冇咩
之後瞓覺佢冇啦啦上咗我張床
佢係咁摸9我
我又冇咩反抗就扑咗
朝早我因爲要番工就走咗先

依加應該點？扮冇事？要佢負責？

同埋有另一樣嘢我都好疑惑
我係第一次搞
但係唔痛亦都冇流血
到底係佢太短定我其實早就破咗唔知？

gay

我絲喎

互射咗幾多次?

check下有無性病先

抵啊

點負責法？

有無血就唔一定既
但第一次應該好痛
始終肛門都係預你柯屎

兩三次？冇咩feel
幫佢含咗次感覺好稀

屌 我係女仔嚟

去醫院？
之前未打子宮頸癌針
聽講破之前打好啲
勁後悔

首先你識對方唔識咪告佢 #metoo

女仔都有屎忽

係囉 做佢女朋友又怪怪地
大家都冇愛

識佢呀 仲要幾多共同fd
好多都知我哋一齊去飲嘢
問我係咪要一齊

殘酷過一夜情

冇 用 到 肛 門 囉

扑多獲

今朝痾屎有無見紅?

做sp咩

屌 都話唔係屎忽

收返佢錢就唔係SP

咁有無帶condom?

唔想做雞

你鐘唔鐘意佢先

冇
但係應該冇射入去
就到就幫佢含咗出嚟

報警. 未經同意就上, 呢啲叫強姦.

咁唔聯絡佢傾下？

第一次俾人屌就俾人口爆?
你之前都幫人含慣啦

少少鍾意囉

Agger

兩個男人？

唔知你想點

有呀
佢問我想點
我唔知點答就轉移咗話題

我知就做咗啦 點會上嚟開po

事主主動幫佢口爆完事喎，口交無得被動掛。

唔係！講咗N次 我係女仔

但係我哋係fd嚟

幫人口交咁嚴重咩

player黎 正仆街

咪係，你都唔知想點就俾左人？你對他有意嗎？

無用KY屎眼係痛啲架啦

絲打留tg
等我幫你減輕罪疚感

結論：樓主係絲同雞

你幾歲 仲處女 好撚正

屌逢場作興咪算撚數

你都未諗好想點但又想人地俾個交代你冇乜可能
呢壇野好明顯你當佢係fd佢當你係炮友，又好似得你單方面鍾意佢，仲要幫人含、點計你都蝕章，如果你真係想佢認頭屈#metoo係唯一出路，引啲女權撚幫你搞，再令大眾未審先判

我所知嘅法律係樓主同意/願意口交係唔會自動等於同意/願意同另一個當時一陰道/肛交. 所以如果樓主真係覺得被侵犯嘅話, 佢都係有法律嘅權利去追究.

咁當然啦, 如果樓主覺得無問題就當然唔使報警. 但係其他人, 不論男女, 都應該要知道點樣解定強姦(or not)同埋受害人嘅權利

係

當時人*

你呢個friend先仆街啦, 唔熟唔食正人渣

點解可以咁隨便...

雞

點幫你 幫你同佢肛交咩

咩年代，大家開心完咪算，負咩責任？

係囉 得我一個咁糾結
佢都唔俾個交代我
講聲sorry都好呀
我又冇可能迫佢做我條仔

問題就在於事件前後次序同事主自己一開始都話唔反抗，當然唔反抗未必等於應承。但無作出合理拒絕亦可能等於佢允許事件繼續發生。加上字裡行間都感受到事主根本唔介意被搞，只係介意對方比咩答案佢。
所以我覺得咪metoo上腦亂報警，到時可能自己仲煩。 (純個人意見)

遲早有愛滋

兩個夠18未啊?

啱啱嚟完m應該唔會掛

通常一夜情之後一齊都冇乜好結果

你唔幫人含咪無事囉...如果你有feel就唔洗上黎開post la
俾人吉完先黎後悔
你做之前無諗清楚架咩

FWB, 做sp囉

好後悔 早知就唔俾佢
依加尷尷尬尬都唔知仲可唔可以成班fd飲酒

Cheap過雞

飲大咗嘛⋯⋯

條仔肯定係圈入面周圍同人講食過你
而家個個都知你係咩啦

雞起碼仲有錢攞

究竟要有幾醉先唔會反抗 同埋醉酒扑野好無癮架喎

一句講哂你都係覺得佢無feel 發展唔到先會後悔上黎問姐

一係繼續屌 一係當逢場作戲咪算囉

仲出黎飲酒呀佢實同班fd講琴日吉完黎仲幫我吹 好正點點點啦

下次搵個靚仔d啦

柒完一獲仲要飲，除左抵死都唔知講咩好

真係好隨便 你地係frd都應該知佢係個咩人啦 點解仲可以俾佢 冇㗎喇

G

G
Easy pussy

係囉 都冇咩feel 完全唔覺得扑嘢有幾high

你有意識下同佢搞
過程清醒
請問告乜？

咁絕交？ 其實我同佢嘅交點淨番飲酒

其實飲咗幾多

又有呢D雞出現
又開房又幫人含又冇套
你上嚟問意見其實都係想人安慰下你話你知冇事嘅
老實講你連保護自己第一步都做唔好
飲少D唔得?
嘔兩嘔就同個男去開房
之後就諗住上嚟扮可憐
想幫你都要睇下抵唔抵幫㗎

連登仔好純愛架 唔識呢啲架

飲咗一杯唔知叫咩嘅cocktail 佢幫我叫嘅
同埋一人一set藍妹
多唔多？ 定我廢咋？

下個會更好

返去同媽咪講（咩媽咪你自己諗）

be sp
ok?

唔係扮可憐
係我真係唔知點做最好
我都認係我自己on9先俾佢扑
之前佢又話對我幾有好感
但係扑完就嘜都冇

如果杯cocktail 係long island ice tea嘅話就抵你死 如果係mojito就係你廢 至於藍妹就算數啦 飲啤酒喺醉之前我覺得會中水毒死先

買定奶粉

文員妹

講到自己因為飲醉而一夜情自己唔洗負責任咁
人地又冇拎技槍迫你 呢d野你情我願
個男仔肯負責任就人情 唔負責任就道理
冇人叫你係一段感情未確定既時候自動獻身
飲醉失身唔係藉口
如果比屋企人知道左有冇諗過佢地咩感受？
原來自己個女係咁隨便
真係生個叉燒好過
下次發生同樣事件控制下自己啦
唔係點對得住自己未來老公

同宜家條仔就係咁樣一齊左
個陣扑完就中意左佢，佢知我中意佢就為左啲所謂既責任感同我一齊，雖然之後有離離合合，不過都好慶幸個陣遇到佢
過來人分享

唔係long island 唔係mojito 呢啲大路嘢

冇感覺即係冇扑過，你咪撚害死個正人君子

btw 同仔飲酒仲要溝酒飲你就預咗俾人扑la 同埋點解你要飲得比條仔仲要多

真心果句就係個男嘅明顯因為扑完就搵下個
你估佢真係得你一個咩
當今次用個處換個教訓啦
咪撚諗住做傻鳩搵返佢

第一次咁易比人
你係咪好撚豬

痴撚線 個女仔無反抗告乜鬼強姦

點解無女女肯同我飲酒

咩正人君子 佢邊對得起呢四個字
有插入嚟嘅feel 但係我冇feel
又冇好痛 所以我都唔知破咗未

兩個都咁隨便
飲大兩杯就去開房?
出得黎玩既知咩事啦 負乜撚責任
第一日出黎玩?

有插就破硬 你唔痛可能係之前做運動破咗or被酒精麻醉

啱

佢第一次扑野肯口爆都估到佢咩人啦

首先樓主要夠蠢 個player先入到位樓主真係蠢過隻豬

你話你係處但熟手到比人口爆，人地都唔知你係處女啦，負咩責任

佢飲咗杯Whiskey之類嘅嘢
我就飲一杯cocktail
飲完就叫多咗set啤酒
因為之前出嚟都係飲啤酒多

就算對你有好感
飲大兩杯就有得無套屌（仲要無講唔比中出）
仲主動含撚
我都即刻對你無晒feel啦，原來你咁撚隨便，點發展落去呀

妖 唔郁又話死魚冇feel 主動少少又話隨便冇feel

女你老母臭閪

自拍+user name基本啦

女？邊撚度女呀

我諗條仔頂多想fwb/sp
拍拖?不了

咁大個人仲係處
仲要飲到醉到嘔先畀人想唔理好醜但求就手
你肯定好撚豬
唔好諗咁多啦而家有人埋你單

佢好似唔係幾信 我仲要冇血 所以佢應該真係當我唔係

你又唔係佢條女 死魚有乜問題
定你覺得自己係雞

臭雞，要係額頭紋住 非處女

無feel係講緊感情呀
你咁撚濫邊個想同隻雞拍拖

人地唔肯埋應該真係好撚豬

已經破左仲想唔認數？唔知你生理上有冇破處，但係物理上你已經俾人屌過

點識d好似你咁隨便既女

有天份有罪咩
我跟a片照做姐
定係男仔都中意調教
由純到淫
覺得好有成就感？

樣唔豬
瘦 不過平胸囉
佢唔埋因爲佢仆街

我屌你e d女人真係雙重標準
人地就比你咬定唔係正人君子
你d行為成隻雞咁就唔認自己係雞

整個容先

圖都無張 講咩絲打呀

唔係人人都會幫隻雞埋單
從文字描述都feel到你係好撚隨便比人屌既人黎
就算本身條仔對你有feel都比你嚇走

要佢娶你

纏綿遊戲過後
為何能捨得放手
是定律或是愛不夠
告訴我 這段纏綿遊戲過後
為何情不可永久
是事實並沒有真愛
或根本我未看透

其實你自己又冇反抗
又唔係鐘意人
咁撞啱佢都唔係鐘意你
當無事發生 下次醒目啲咪算
重想點

你試過？

一睇樓主覆啲comment

死臭雞 喺人俾錢妳都搞得

條仔約得你去飲酒 都係想扑你

*勸世* 揀女朋友真係唔好揀個蠢既

出得黎做 預咗架啦

佢喺雞就雞啦，死臭閪 唔撚洗同佢講咁撚多喎

蠢唔緊要的，我女朋友都好蠢但好可愛
應該係唔好揀蠢但要扮醒果d

想同佢做愛牙

俾錢就得

唔係

樓主
咁佢wtsapp你講咗啲咩？
有冇傾返件事？

假膠？

法律係唔公平嘅
要屈點都屈到

臭雞

佢話佢瞓到下晝
我就鬧佢仆街
我話佢睇下自己做咗啲咩
跟住佢：咁？
我：🙄
佢：可以點先
我：你想點
佢：係你想點
我：我想點都得？
佢：梗係唔係
我：我唔知呀

反正就好冇意義咁 我都唔知我應該講咩

一齊

是但啦 你都冇咩所謂
咪得閒出黎爆多次

清醒扑多次睇下好唔好feel先啦

點解仲有人叫樓主去報警
一齊開房 仲要同一間房 仲要比人口爆 開房上房都可以話話醉 幫埋人口爆wo大佬，而家扑完野人地唔同你拍拖你又叫#metoo
條女一句唔願意就乜都唔撚睇 唔怪得香港同世界各地有咁多女權撚根本女性喺風化案就尾機

其實我同得佢搞都有好感嘅
但係我驚一齊咗得我一個認真
得我一個會更加鍾意佢
佢個friend同我講
如果佢真係想一齊佢會講
咁而家佢咩都唔講。。。
就知咩料啦

點確認佢朋友講嘅係事實

男人老狗有流血嘅話一係佢太大，一係你生痔瘡

佢咁樣答得你就好明顯係冇諗住有進一步嘅發展啦

就算有進一步都肯定唔係拍拖方面先囉
得閑咪搵你r吓痕

咁我寧願同佢絕交

你地幾歲？

19

俾我中出你

3-5你先報左現代course 好後悔，今日就返工

Part time呀大佬

我幫你埋單

唔扑都扑咗咪當發咗場夢, 你唔係想同一個借醉扑你嘅人認真呀嘛?
同埋前日嘅事應該都仲食得切事後丸
唔好話咩冇內射啱啱嚟完M, 唔係計劃內嘅1%都唔好RISK
同埋過晒空窗期記得去CHECK性病, 你都唔知佢年中咁樣同人無套扑幾多次
學識保護自己先係最緊要

人哋幫你開肛
利利是是都要包封利是仔畀人啦

影張相嚟睇下有無咩傷口

點cheak？

樓豬話係女就女咩
起碼拎住自己user name 自貼以示誠意啦
到時大把人教樓豬點做

樓主比我口爆ok?

破處就咁俾咗人痴撚線

未搵到gay點，有無手足搵到

食左催情朱古力？

叫佢比返三萬蚊你囉

屌 我係女仔嚟

你有無睇清楚佢問乜嘢?

比人迷姦

圖呢？

以後d男朋友唔要你

我飲醉酒仲識拒絕人，扮醉

扮無事
un fd
你都無其他選擇

無圖證明你係絲既話 你話係變性人都得啦

關我地咩事

咩年代你情我願
自己醉左追撚含 醒返想人埋單
條友咁覆你都無機啦 何況player
最多咪絕交 呢個年代有幾多去到30歲結婚都仲係處

留意返
就算真係告佢
條仔都可以用真誠地相信女方自願性交去打甩

樓主帶眼識人啦

你靚唔靚？😂

樓應該都係自願，撚都幫人含埋

其實你可以點? 你又唔會要佢做你條仔 ...
如果唔會咪扮無野囉, 呢D 野各取所需遮, 你話你最後有左另計 ..

但係果日啲錢都係我出
果陣佢話AA
依加就冇咗件事
成千銀 肉都赤

我幫你埋單 留tg?

咁蝕？人財兩失喎😂

但而家呢個位追數實俾人傳係付費G

咁又咁講, 一單還一單, 數要追堝 .....

你本身鐘意人定食咗飲咗野

唔想益咗佢。。。

你去驗下身先就真

本身冇好感點會兩個人出嚟
但係飲酒飲大咗就衝動咗
完全唔經大腦思考

又要比錢

撚狗post

去食定事後丸先啦

陣間有咗性病點算?
個男仔咁濫，有都唔出奇

兩個男人無所謂啦

樓主 幾時得閒 一齊飲野

第一次嚟講你技術都好好喎

上次你做0，下次試下1，又公平又可嘗試下

whatsapp send張單俾佢

咩叫一齊? 一齊去邊?

有無諗過 其實樓主個心當時都唔係特別想反抗？
其實好多女仔飲少少酒有feel係好易上架啦

問我係咪要同佢一齊

采我至奇啦

都兩個人出得黎飲野，飲大左唔返屋企開房都預左啦。鐘意既咪一齊，冇feel既咪當友誼波。大家後生仔，冇野既。

我覺得一係咁啦
如果佢冇任何表示，即係想一齊個啲
樓主你最好即刻同佢斬纜
蝕左個一千幾百就算啦
你仲後生大把機會搵返
睇個勢個男仔想趙完鬆
你就無謂同佢糾纏，到時傷心嘅係自己

朋友飲醉酒會一齊去開房齋訓？
唔想比人扑又幫人含出黎？
我睇緊d乜

姐係你都清醒啦

果陣叫多咗set啤酒
但係人地要閂門
飲唔晒就拎走咗
諗住開間房飲埋佢訓覺
依加諗番都幾唔合理

唔好扮嘢啦

佢對你有意思就會主動搵你追你約你單獨見
無意思剩係想扑野就唔太熱心搵你約你

免費雞

已證實樓主係男人
此Post已完

你個樣要幾豬先至送上門都唔屌多兩次
正常樣起碼比返房錢你再爆多兩次房先走啦

後生仔

我係個男仔會覺得你cheap撚過雞
笑死我

大學生？

驗下有無性病好過啦, 俾玩家屌得咁happy

樓上d Ching 咪咁癲啦
擺明假膠基佬post
又留tg 又R 扑野
核突到死

條友碌鳩係咪好撚短?
扑野冇feel,一齊都冇幸福啦

邊個扑你就邊個負責啦

請善用起底功能

之前又出po 話要識仔
而家你做佢女朋友都幾好
反正你咁嘅經歷冇好仔想要

蒲開見過唔小
好多女同人搞完先後悔
但真心 你冇feel你就唔會同佢開房啦
咁大個人 飲開酒
唔係唔知飲完酒仲要男女同一間房 性慾會特別旺盛掛
我覺得搞完就算啦
始終某程度上黎講 你又冇話唔好/stop佢
咪當有個美好 開心 激情既夜晚囉
過一排你就覺得冇野架啦 見唔小

雞味濃

笑左

貼埋錢 連雞都不如

開房有2張單人床？

公開個男仔ig啦，執屍咁嘅行為唔可以饒恕

臭雞 人搞你唔識say no保護自己？萬能插

過返一兩個月 搵份愛滋報告send俾佢👍🏼

算啦，如果係玩開唔負責任都幾正常。
咪當試咗樣野大個女，好彩冇比人中出咋

第一次都咁隨便 真係你諗你
預咗條仔周圍唱

你真係咁覺得？
思想都好隨便下

露對奶嚟睇吓先

扮乜撚野飲醉
藉口嚟㗎啫 臭雞

性知識
樓主幾歲

我個名

開頭我諗住真係瞓覺

最驚條仔周圍唱

咁隨便就無左隻豬, 有無後悔

咁就無咗
講真
男人開得房 你又肯入去就預咗會扑嘢
你咪當買個教訓囉 如果大家都唔鍾意大家勉強一齊都無意思喇

唔撚該啦 酒醉都有三分醒啦 咪撚再拎醉黎做藉口啦 一句講撚哂 根本就係樓主醉左閪痕 完

同得男仔單獨上房就預咗有下場 就算唔扑都會摸
本身你同佢又係friend底 而家嘅解決方法只有兩個
一係就扮無事 一係就做fwb
酒醉3分醒 只怪你唔識反抗 仲要係第一次

我都驚 到時臭晒朵

因為飲酒嘅時候都傾過話唔會一齊
諗住瞓覺都應該幾安全

上黎開post把撚
扑左又點 19歲咁撚大個 驚乜鳩 驚你30歲仲係處女炸
低b妹
佢係連登見到你開post就知係你啦
自貼再講

都無諗住要佢負咩責任啦 又諗住之後唔見啦
咁就數還數 路還路好啲喎
免費比左個處佢 唔撚系酒錢都要蝕掛 屌
Send個wtsapp同佢講幾錢 比埋戶口佢
然後加句夾番啲錢以後無拖無欠 算撚數啦

講真 佢話同你一齊 你都要諗清楚啦 點知佢用尼招食過幾多條女

你d咁既人 真係唔抵可憐 所有野都係你自己攞黎

GAY POST

先下手為強,報警#METOO佢.

我諗佢應該唔上連登掛

我依加淨係想攞番錢咋
一切都係我自己攞嚟
以後都唔會再咁隨便

個屎眼爆左未？

你地兩個幾多歲？

前面講過 19

諗好點同你未來老公解釋未

報警告佢老強 lor, 你又唔係自願

樓主痾唔到啦
玩太多控制唔到

我想你都係當無事啦
自己都唔珍惜自己身體
遲點你識到自己男朋友你就會好後悔
記得要睇住自己身體唔好有咗
利申絲

又食又拎咁爽
仲要係食左隻豬

証明你果晚扑野係爽又夠濕所以咪冇血唔痛。咁你要人地負咩責先？明明你都有份一齊玩

個topic已完，瘦仲要冇波，屌排骨?

後悔緊
好對唔住老豆老母
都唔敢同佢哋講

夠濕就少少痛都冇？
之前條ex都想扑 但係因為撐開少少都痛所以我拒絕咗
依加唔洗佢負責啦
我認自己犯賤 攞嚟衰

條仔好靚仔

即係根本你好願意同佢扑， 飲醉只是籍口非勉強行事

第一次又含又扑 你成日練習架？

樓主下次唔好咁隨便，要愛惜自己

講真唔洗咁緊張
扮無野
Btw樓主有無仔

樓主有冇痔瘡

飲得咁少就食到女
真輕鬆
平時我同fd三，四條仔開三支大酒都食唔到呀陰功

冇 單身

Gay

如果真 支持樓主同個男仔一齊
狗公配臭雞 襯到絕
咪害其他人

樣問題？

咁都俾你發現

做我條女

妖 唔係呀 睇錯字

玩到瀨

雞絲粉皮

咁樓主仲上黎問啲乜柒？

同你one night stand啫
你估fall in love咩
比我老婆知道咗，咪最多癲幾日
你就唔同啦，成個地球都知你係咩啊 臭雞

咁你想點
又唔反抗依家又黎 “愈想愈不對勁”
報警囉

第一次扑野識玩咁多野 天生就係一個淫娃